買Tesla致富

想致富，即買Tesla

又係你1573返家鄉未

止蝕走左，唔好再提1573個垃圾
近期有心水？

Who Do You Call When the Police Murders？

Tesla發展自動車有潛力升值

遲啦

已經五百 冇上調空間
Short 落三百差唔多

長遠一定升

咁遲d先買

好快因為第3者保險問題暫停計劃

法律上冇國家行到自動車

咁又唔係 俄羅斯得 莫斯科已經行緊

呢期受連登仔太多祝福

好想沽

假大空公司 升幾多都假

如果佢一批 升得仲癲

二百幾冇入⋯⋯ 怕開美股account

如果佢係華為，我可以預想到一大堆理由唔俾佢上
但依家講緊係tesla，邊個國家敢阻止美企？
根本無阻力

問題都唔係依到 矛盾位係無人車發生交通意外 第3者保險點計
撞死人邊個負責? 無保險公司受保佢點樣出街行

我印象中上次睇都係呢個價

無買tesla 抱憾一生

三百有貨，如果上到600 唔賣

樓豬發達未？